「721出街」Hysan多人到爆 好多人準備中途加入

想抖足精神

啱, 涼多陣就出去玩龜 !

啱啊

大家開始識玩

條路咁短， 就唔好中途啦。

識玩

今日隨時會銅鑼灣》灣仔〉銅鑼灣。

Hysan變左2號維園

大家識玩

出緊黎

準備加入

狂叫香港人加油
教而不善

正常

唔使曬，又有冷氣，又唔使喺百德新街崇光嗰度逼，梗係識玩啦

真 好多人係中途等緊

大家都開始唔care所謂既人數紀錄